就嚟到超級大三罷，返工撚應當悔改

記唔記得之地鐵工會，城巴新巴工會已經講咗要求政府回應醫護罷工，如果無合理答覆就會大罷工，行動升級

喺連登 FB IG自稱黃絲，自稱支持醫護嘅返工撚，立即悔改，立即罷工。

你如果再返工，只係傳播肺炎，白費罷工手足一番心機，佢哋想封關保護你，你就白費佢哋心機

你班黃絲返工撚知唔知道你哋喺85開始害死咗幾多人？有幾多件浮屍係你哋間接產生？而家已經係最後嘅悔改機會，立即罷工

你再返工就只會中肺炎死

無晒地鐵巴士都仲返到工嘅人都幾勁

不過咁勁就會快啲中肺炎死

年初一到依家

見到有人無口罩都去黨鐵站真係唔怕死

行路唔得呀

做得好，你中肺炎機會低好多

【星島日報報道】政府昨日宣布，由今日凌晨起暫停在羅湖、落馬洲支線、落馬洲皇崗和港澳客輪碼頭4個口岸服務。唯旅客仍可經機場、深圳灣、港珠澳大橋及啟德郵輪碼頭出入境。巴士業職工會聯盟批評政府仍拒絕全面封關，措施直接增加對巴士前線人員的威脅，正醞釀發動罷工或工業行動。

巴士業職工會聯盟在社交網帖文，批評政府拒絕全面封關，只將人流集中經深圳灣口岸及港珠澳大橋口岸入境，直接增加對巴士前線人員的威脅。認為香港政府必須果斷執行全面封關，限制任何國籍的旅客經中國疫區入境來港，堵截隱性患者將武漢肺炎病毒輸入境內，從而確保醫療資源能應付本港的抗疫工作。

巴士業職工會聯盟指，假如醫護界罷工未能打動政府「拒絕全面封關」之決定，就保障業界從業員健康及公眾利益著想；將開展籌備緊急會員大會表決通過罷工或工業行動。

港鐵新動力：

各位鐵路人，大家堅持左40年，盡心盡力帶畀乘客安全安心嘅乘車體驗，如今公司回覆工會聯署信話要「配合政府」，寧願全港市民攬炒都唔表態！仲忍！

重申強烈要求管方促政府全面封關以保障公司同事健康及人身安全！各位會員/非會員同事，如今確診個案已新增至12宗，6宗由高鐵傳入，1宗返港時有乘坐過東鐵綫及馬鞍山綫。懷疑個案更超過670宗，有專家已表明社區或已出現隱形患者，源頭堵截乃當下燃眉之急。齊心則事成，今日醫管局主席向政府作出呼籲「進一步減少中港兩地人流」，並非無故之舉動，乃一眾醫管局員工陣線工會會員上下齊心凝聚力量之初果；同事，疫情並非「等一下」就會消失或得到處理，疫情需要嚴謹控制再加源頭預防才能看到輕微曙光⋯工會要人，一定要齊心，才有足夠施壓的效果，工會要人！

港鐵新動力現時正式向會員召開《特別會員大會》，以一同商議及表決工會將會舉行的工業行動，其中包括工業行動的形式及實際操作內容。

未成為會員的同事，請把握時間凝聚力量，加入工會！多你一個非常重要！請立即網上填妥表格加入我們！未來一個星期理事們會盡力舉辦不同位置既快閃入會，請繼續留意本會最新資訊！

《特別會員大會》需於發起後30日內召開，經考慮到輪班工作及辦公室時間上班的會員，及事情的急切性，理事會謹訂如下：

日期：2020年2月7日(星期五)
時間：17:30-19:00
地點：旺角道7-9 號威特商業大廈9 樓 學聯
（或於理事會認為合適的地方）

請會員盡快填寫以下問卷以便理事會統計將會出席《特別會員大會》的人數，及初步了解各會員對工業行動之意向。

✍🏻港鐵新動力-會員工業行動可接受程度問卷

香港人，罷工！

我今日就見到好多人返工放工，其實我好驚，呢班人真係會將病毒帶到我條邨，到時社會爆發呢班人就有好多責任

你每返一次工就可能消耗2-3個口罩
而你罷工就唔洗消耗口罩，慳好多口罩

求下你哋罷工啊，我求你哋呀

推！

無人推

三罷當日頭條：「全港交通癱瘓，大量市民步行到公司上班」

封關封關封關 罷工罷工罷工

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

堆呀

封關救港 人人有責

推

口講支持醫護罷工係唔夠架 自己都要陪佢地

返工中肺炎

pish

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人
雷神山醫院

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

香港獨立是唯一出路，可惜香港人不知道
國家會感謝你，中國萬歲！

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

就黎死啦, 罷工啦各位

無工會號召你就咁叫人罷工有咩意思
咪又係小貓兩三隻 仲要拎SL

唔係唔想罷~但如果HOME OFFICE中點罷~

平時嘅你唔敢因政見而罷工
今次成個武漢肺炎 俾晒充分理由你都唔罷
唔好再話自己黃 藍撚到出汁 自私撚

仲出街咩

我職都辭埋

你想中肺炎咪返工囉，點解一定要工會先唔返？

Home office可以唔罷

超級三罷，笑撚死人咩，班黑醫護就嚟唔洗罷喇

pushhhhhhh